有無人試過提早拎強積金？

之前已經去左民政事務署宣誓
話返大灣區住
但有無人知宜家份工要唔要辭撚埋先得？
有無人有呢方面經驗

唔宣啦 過多幾年都退休

唔洗俾證明話返大灣區住咩

Mpf有分2種戶口
個人賬戶同供款帳戶
個人賬戶係過往嘅工作戶口
供款帳戶即係現職公司
如果你要攞供款帳戶嘅錢就要辭職先得。

利申保險積金狗

另外用永久離開香港嘅途徑攞走強積金
記得要帶埋回鄉證同埋準備大灣區嘅住址同電話去強積金受托人到搞手續，佢有機會要你提供。

佢會問你拎辭職信？

如果淨係想拎舊錢走但唔辭職係未無可能？

都難d啦，整係攞走個人賬戶都有機

咁有無得拎宜家供緊既户口既錢去新既mpf户口到？
之後再拎

可以用僱員只選安排， 將供款帳戶嘅僱員供款轉走去個人帳戶。

有無tg？

Tg:pplpug

傻西 會check 睇僱主果邊你僱主會供mpf
你唔辭職 佢咪要供 你辭左 你僱主要比返積金局知
你估hr 同積金局真係唔駛做野咩

以前好簡單
宣個誓
填張form
一個月後收錢

係十幾年前比啲窮閪玩爛咗

我打算拎完之後話有事返返黎做野

推

提早拎強積金得幾個方法
一係你殘廢 做唔到野
一係你’永久‘ 離港 都講明永久 佢就預你唔返黎
一係你提早退休 簽張聲明 唔再做野
個個都話出一出去 返黎再做野 就拎到mpf
積金局唔駛要啦
你仲要想係唔辭職 你hold左現職僱主既供款部分
你一日唔辭 僱主冇得close 你戶口 咁點會拎到走
一日你去偽造文件 做犯法野 冇咩嫁
捉唔到咪你叻 捉到咪入去坐下